認真 諗真係咪要去西環

講明先
我唔係吹風叫大家去或唔去
不過經過今日
我認為去西環係極度危險
首先黨鐵一定停
然後根據之前經驗
所有途經巴士都會停
包括西隧車
然後無哂議員頂住班狗
一定為所欲為

上次170萬人無人去都擺哂陣
今次一定更強陣

重防就唔好入人圈套

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

個邊停硬鐵，唔抵

Be Water!

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

重防去都係送頭
覺得可以搵其他地方

魔法

行去屌完走大家覺得點？或者貼張memo紙就走？

九成九重防
分分鐘中區警署都過唔到就圍捕哂
大家知嗰個位要圍捕真係話咁易

直接到處野餐

我諗中區警署都過唔到
分分鐘信德就開始鳩拉tg放題

要諗下連港島都入/出唔到咁點

人多就無事

唔好意思俾左個on 9意見

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

來日方長，this is not the end game!

勿戀戰，勿送頭！大家要齊上齊落！不作無為犧牲！

行人路冇乜圍欄根本整唔到防線
倒不如去軍營門口到玩封鎖

認同 聽日唔需要同佢硬撼

有種佢cut網絡
否則有大把地方行街
不過我相信唔會停過海
因為佢嘅目的係要喺中上環大圍捕

西環一定係重兵 最好就唔好啦

咪撚玩啦

要去嘅話天黑之前好走
對面一定諗好哂點佈防
一入夜真係好不利

我覺得係去唔到的

如果封鐵，希望九龍、新界區嘅朋友唔好勉強過來，就地行街shopping 便可

都係嗰句
我估中區警署都過唔到

果面死位 其實香港島好細

暑假最後一仗，all in , in any means necessary.

記者麻煩去西環影下啲狗 冇示威者情況下點厄ot

丟d屎入中聯辦，快閃走人

唔好對呢招太有信心
過去幾次就睇得出

警方只會冷處理一啲唔重要地區
亦都唔會貿貿然分散警力

例如屯門沙田就係好例子
佢哋會部署好有足夠人大圍捕先會出場

我估劇本係 畀你喺中環照出發

去到正街嘅干諾道西 德輔道西就有狗防線

之後又好似728咁

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-

唔好俾機會林鄭拉人，
場仗一拖到10.1 佢就輸
對手越急，我地越拖

All in 你老母
美國國會未復會
十一未到

西環不了
0作用

政府想玩消耗戰
千其不能被他得逞

尖咀後備o5 ok ？
接放學又得

認同

不如一個簡單策略: 港鐵停邊一個站，就去鄰近列車可以去的車站 「散步」。如果去到果度之後，該港鐵站停駛後，就步行致鄰近有列車行駛的車站。

收皮啦 宜家投降?

宜家日光日白都拉啦

而家賽車game咩
去到中聯辦就贏？

其實係咪可以去多商場或者多居民既地方
博d狗唔敢放蛋 而且容易走d

睇下聽日邊到停鐵

不入西環 佢地主場一定重兵部署
我地多多人都唔夠死 點解要跟佢玩法
將抗爭帶入社區啦

唔好送頭 留力十一

be water

agger

都啱
唔去西環就最好
始終嗰度係班狗主場

即是你想解放軍清場

個局就係迫勇武入中聯辦開大戰
之後大搜捕
請君入甕 你入唔入？
聽日其實有好野可以玩
唔好限死自己個框框
Think out of the box
有好多地方等緊手足打副本

推,
真係唔好去送頭
仆街777突然咁大動作,好似真係想一炮打沉勇武手足
求下各位手足聽日就和理非多一次
上次都做得好好
我地仲有好多活動,一個都不能少

如果就咁攞啲嘢塞住你門口都清場嘅話， 似乎你班土匪都比較 sensitive

推

十月先至係重頭戲

Push

邊度重防就唔去

唔去西環
周圍be water

不如去機場？不過各位仍然想去西環就全部5入機場，5好分散戰力

西環已經係多民居 商場參照沙田新城市

聽日唔係最終戰

大家 我唔係散水撚 請用你既批評性思考諗
我地831既出現係話比林鄭聽 我唔撚驚白色恐怖
同時 謹記唔好送頭 前線手足 我知你唔驚死
但係 我仲好需要你 9月1去捉緊命脈
9月1佢話點圍捕 我地都唔好走 求你唔好去西環送頭

大家冷靜啲 從來冇end game既一日 只有中共跪低先係end game
聽日入唔到西環 就去美英領事館 唱美英國歌我帶喇叭

真是 咩都得 唔好入西環 一入西環=GG

咪撚去

西環都無野買，去IFC 睇iPhone 算了！

重防唔入得

最好梗係反叛啦 你叫我去 我偏唔去

去西環弊多於利，大家要隨機應變，重防就唔好去

日日搭車經過中聯辦，成班喺到玩電話

聽日係流水遊行，唔好定目標
去中聯辦呢d明顯重兵佈房既位完全犯左be water既原則！

十月一日
普天同慶

緊記呀媽等你返屋企食飯
屋企熱水等梗你
訓醒仲要接大姨媽機

要送頭都要有意義

推比所有勇武睇

發夢住在那裏，勇武不可能進來。
每次港島游行，手足未到西環，西環已經有25-30狗車在周邊佈防，佈防網從中聯辦一直延申到瑪麗醫院，甚至會調派南區狗車，加上七號狗屋裏面更有不少狗狗鎮守。

堅尼地道好似有人話過有口交部

推 唔好俾政府煽動到

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

一定係局啦 冇和理非保護 冇不反對通知書 一去未到已經可以拘捕你
另外覺得一定有鬼扮去到冇事叫人出

重防唔去 lu,
去 行街shopping，人要多

等d狗罰下企
千奇唔好比佢地出火
要佢地谷住谷住射唔出

根本冇須要去西環，冇目標，冇戰略價值，你地仲要冇武器。

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

九龍 新界

冒咁大風險去貼 memo，完全冇須要。

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

71後已經唔應該去

重防就轉場啦

自投羅網

咁不如邊度唔停鐵去邊度？港島東？行紅隧過海去高鐵站？行去深水埗？

而家最新講緊，唔好出去啊，警察求其搵啲理由查理身分證，捉咗你入去拘留男嘅打女嘅姦，遲D判刑，咩前途都無

點拆？

不了 狗擺好陣

聽日一定唔好去西環
唔好唔記得728，中聯辦係死穴，捉到實入暴動

係呀 中聯辦不嬲係局

作為西環街坊
大家真心唔好去
1. 難撤退
2. 唔熟地型
3. 多橫街，你一定唔夠Ｄ狗熟路
4. 西環冇地鐵+封西隧 = 困獸鬥
5. 重兵係一定

勇武BB 我地好需要你
少一個都唔得
求下你地三思
BE WATER DUDE

都講得岩

真勇武手足會考慮清楚嘅我相信

不去！絕不去，不要對方按劇本走！！！

明天不是end game, 但我們只要稍有差池，運動，甚至香港人絕對是game over！！

我們不去，什麼鬼也沒用！！
拜托各位！！！！

遍地開花 玩快閃好過

唔去 去其他地邊

每個地區唔好大量人停低超過3個鐘, 快速應變好快就可以開始基本既包圍

去下ifc/sogo 行街啦

和理非入西環行街啦

|五大訴求 缺一不可|
|寧化飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

push

和理非

我都覺得捉議員係為左中間可以暢通無阻俾狗跑
長期戰黎講，去重防地區自損1000

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

自己諗

視乎即場環境決定 完

西環不了。一定重防。

西環個位差到仆直，係港島角落頭，仲要黨鐵尾站，得幾條路出中上環，好易被圍

818已經重防，好彩手足醒目

be water, be smart

去邊都好 都要保持冷靜 獨立思考

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

點解政府急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

仙區撚狗 玩狗屋？

不如去ifc行街

建議就算要打都轉番去紅綠線打

去CBD勇武梗係三罷果日搞 睇放工時間中環放TG封鐵

封鐵封路冇車搭, 咪留番係自己屋企樓下行吓街做吓運動, 順便同18區D街坊聯誼吓囉, 點解一定要過海走入陷阱, 自投羅網咁on9?

水炮車有三架, 仲有大堆裝甲車, 一定會擺晒係港島, 兼有重兵+老解鎮守, 去西環係以弱對強, 冇鐵+封路冇巴士冇接仔放學, 冇100萬和理非出嚟cover, 你冇得打遊擊冇得過海, 散又散唔到, 點be water?

其實睇個大勢, 你地係贏面大嗰邊, 所以佢而家先會咁心急連緊急法都吹得出嚟, 又發晒矛濫補亂告, 又搵黑底打搞手同禁止所有集會, 因為佢知再拖落去佢就會輸到連底褲到冇埋, 所以冇理由而家去玩自滅咁笨7?

佢而家的策略係11月美帝通過香港人權民主法, 及貿易戰談判正式告吹, 美帝開打金融戰燒到嚟香港前, 盡快消滅香港人的反抗意志, 以免節外生枝被內外夾擊搞到亡国亡党.

前線勇武已經成為今次運動的像徵, 但如果被一次打殘全滅, 咁和理非同200萬民意的信心就會動搖, 所以佢而家係豪不手軟不惜使用過度武力斬風劈浪, 都要盡快一舖KO清袋, 等你以後冇人出嚟, 咁個運動意志同士氣就會瓦解, 哩個係佢現時唯一能破局反敗為勝的最後手段.

所以要認清強弱懸殊哩個現實, 而家戰略目標係保持有生力量, 唔好俾佢一Q清袋, 你仲要一路玩到10.1贈慶大巡遊睇煙花, 之後仲有聖誔節去睇燈飾, 過年要去食魚旦, 你今次冇100萬和理非出嚟cover, 又冇鐵出嚟冇得散水, 走去打大佬自滅搞乜? 咁快就唔記得毛教主的打遊擊真言了嗎?

要知道要贏係唔駛打爆個大佬, 你只要有辦法搞到臨焦土狀態, 用金融核彈迫到佢跪底, 咁個大佬就會自動收皮.

佢p牌

你係咪唔記得咗荃灣嗰日

東不過北角西不過上環點睇?

果個位絕對係死位黎
警犬由信德中心推過去只有跳海一途

緊係... 彈出又彈入

見機行事 Be water my friend

當日有手足喺西港城不斷講有狗先無人送頭

屌你唔好同我講去機場就得。 邊個91之前話去機場 我屌邊個老母

好老實
上西環真係極危險

呢個post真係要推一推

兵法從來都係攻弱點 唔會攻重兵點

中共屎戲想明天是endgame:
搵3個白衣人斬狗 - 餵腎上腺素比狗隻食
大搜捕 - 餵腎上腺素比勇武食
中上環已佈下天羅地網 - 大規模捉拿前線
不批集會遊行 - 盡量減少掩護勇武的和理非

所以大家明天緊記：
不要同狗正面沖突 最好不要比狗有放彈機會
bewater
緊記拖落去其實我們有著數 佢地急
不要到天羅地網的中上環尤其阿爺總部

仲送頭

不如行完港島一齊去九龍周圍行吓？

去唔到

agree

聽朝留意有冇重防同黨鐵停邊個站，有就避，冇就小心，必要時都要轉場

各位衝衝子十月一我地要一齊幫中共開party！

我地要玩撚到中共俾外國勢力笑到面黃，等佢地做個真證既黃種人！

加上我地淨係9月都好多games！所以聽日絕對唔係end game！！

又唔係要攻入恐怖組織總部，去嚟都無意思，風險高但效益唔高，應將資源打落暴政痛處，邀請狗鐵關閉重要車站。

極危險 個人覺得要轉場

呢邊都推

又唔係入去，又去後做咩

Be water!

攻其不備 完

agger
啱啱搭車見中聯辦前後門都set哂2米水馬
仲有兩隻狗坐喺度似係24水時看門口
基本上有咩動靜就會即刻班馬

加上上次8月4喺皇后大道西
前線只係想由西向東行去嗰邊
望都未望到門口 仲隔左兩條街
就已經喺極少人既情況下放左好幾粒tg
可想而知幾重防
過西環只係會損耗兵力

聽日be water睇下去邊 反正行街好睇心情

聽日小勇武為上 會比口實佢出緊急法 要達到焦土最強效果要港共自己無啦啦話搞唔係我地辣9佢搞

小時*

啱 唔好俾藉口佢

去遮打野餐或者去維園打下波咁囉有冇join? 5v5

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

想問吓大家意見
聽日我放工6點趕入嚟
會唔會危險？
因為我諗咗好耐 男朋友好擔心我安全
佢其實唔想我去 但我真係唔甘心喺冷氣房
因為我係單拖 仲要係絲
求大家比比意見我

唔好抱end game 嘅心態 記住真正嘅end game權係美國手上 我地聽日係行街

去到會比人夾攻 黨鐵唔單止唔送人走仲會送狗黎 無把握全身而退不如唔好去西環聽日如果有人叫話去西環問一句諗住點走答到先好跟唔係話要捉鬼係要保護自己

請勿戀戰 係真 要記得勇武嘅意思係點解
停黨鐵就要更加小心

本來831唔係幾夠宣傳，依家似係對方想我地出哂黎，做到林鄭口中既捉哂勇武示威者

大家真係要以不被捕為主
我地仲有機場未打

中聯辦重兵力 去幾乎等於送頭
可能到時禁止進入港島 九龍新界冇人守呢

西環個地型好難走到

嗰邊實重防，今日黨鐵HKU站已經拆左電梯口啲柱同欄
平時欄住唔比啲車仔過
我諗係預備聽日車狗用

搵兩個地方點到點來回行都玩殘佢啦
港九新界一齊做

唔好有勇冇謀

行完轉場去新界九龍？

無港鐵、巴士、議員幫手，真係製唔過。。
等d議員48小時後放返出黎，可以幫手擋狗先齊上齊落啦好無

汲取以往經驗 唔係想走就走到
最後就變咗開打逼住送頭

真心唔一定要執著打西環
突擊轉場最開心

逆其道而行囉
既然本來聽日都無所謂"遊行路線"呢一樣野
咁又何必困死自己 一定要去西環呢

但前線可能已經諗好咗犧牲....

不如機場啦

不

唔去

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

唔係送頭 無價值

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

出埋刀手斬狗就係為左谷盡班狗殺人
緊係唔硬碰

ON9先去
唔好送死

大家去港島行街玩PKM GO

唔好出

今日救香港消費日JA消下費....西環無野買...去來把撚咩

唔好搞西環
唔通去買海味咩